屌喇媽！兩架巴士一齊黎我都上唔到

兩架同number巴士一撚齊到站
前面果架好撚多人
我就醒目仔等上後面果架
點撚知後面果架一落完人就走撚左
我屌你老味！

平時等一架都要30分鐘咁濟
而家一走就走兩架

醒目仔

渣ga

醒

有食唔食罪大惡極

兩條女一撚齊追我
前面果個好多狗公
我就醒目仔等另外一個
點撚知後面果個一見到我就走撚左
我屌你老味！

平時等一個都要30年咁濟
而家一走就走兩個